嚴選3首古巨基金曲

1.周星呢
2.爆了
3.子華說

最金曲 一定係勁歌金曲

勁歌金曲1 2 3

友共情
愛與誠
愛得太遲

爆了點解紅唔起？

任天堂流淚
歡樂今宵
傷追人

亂世情侶
花灑
重複犯錯

亂世情侶
漂流教室
心跳回憶

飄流教室
第二最愛
Monica

飄流教室
愛得太遲
重覆犯錯